全Kpop 真素顏👻大戰 (你老味 夠膽貼你女神素顏相出嚟

我愛❤Momoland
我愛❤Nancy
我愛❤Yeonwoo 妍雨

Momolamd兩大女神就夠 屌打全Kpop了/係全世界呀！

Nancy❤
我就真係冇
但我有佢細個啲相
細個都靚 大左仲唔屌打全kpop?

外加淡妝❤Yeonwoo妍雨

素顏問號

Nancy啲相細個嫁
的確素顏黎

得果幾張
搞錯呀

等睇娜璉

推

推泰泰

屌你啲filter 咁撚勁
點同你玩

Lm

樓上啲牙淇好明顯化曬妝喎 禾個張先係素顏

樓上全家中風

請出招

問過允兒未

素顏都係咁靚

Nancy有素顏樣，嗰時去拍bboom bboom jap mv nancy輸左要朝早叫醒其他成員

圖呢

nancy越大越樣衰

屌你老味 出黎隻秋

快啲去b站睇momoland 塞班

允兒同Nancy真係唔知點揀